港鐵最新估價 沙中綫超支近121億！

車厘

依家支那無錢呀，仲唔捐番幾百億救黨？

起完咪又係俾人裝修，做乜撚嘢

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 －－》
然後打 /task 攞任務

功能組別最後一個月！決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！

差唔多成千億起條路程咁短嘅錢路
利益輸送得好明顯喎